如果甲由既驚嚇程度係10分，天牛值幾多分

樣:
甲由(2/2)
唔洗講 好撚恐怖

天牛(1.5/2)
冇甲由咁樣衰 但好似樣 一飛入來會嚇親
知道唔係甲由個心^_^會定啲

體型:
甲由(4/4)
無論幾大隻都好撚恐怖

天牛(2/4)
普遍黎講細隻過識飛甲由(好似係
但對我黎講都好大隻

行動率:
甲由(2/2)

天牛(2/2)
兩隻都亂鳩咁黎 飛黎飛去
我愛飛蛾

速度:
甲由(2/2)
好撚快

天牛(0.5/2)
除非你太慢 如果唔係揾個兜 應該都可以蓋住佢
但唔排除失手 所以0.5

特別事項
但天牛條友成日企唔穩
跌落去嗰下個心離一離
同埋日日沖涼都見到佢 加返2分

我比8分

11分

咁甲由點算

天牛個樣同甲由差唔多100%飛 發發聲又亂衝 好撚恐怖 甲由衰在繁殖快